有無人一樣好撚憎涂謹申

條仆街乜事都出黎抽水𠱓光環搏上鏡
講野從來見風轉舵 出賣市民
真建制假泛民
都唔撚明點解仲有人投佢票
又無政績

流幾滴馬淚告急咪投佢

慣性收視

點解以前啲人唔識講嘢都做到議員

抵佢比人斬

香港太多唅撚派

叫人唔投民主党 就會label成鬼/𠝹票
香港真係痴線

Me

前屆見民屎黨無人buy，選超區走去扮同民屎黨決裂呃本土票
正一賤種

人地係民主派分工分到有咩保安事務都比佢搞 所以有咩死人撞車都係佢出黎講

就好似建制派分左交通比田北俊搞咁既意思

北辰sor

之前佢比聲稱比鄺俊宇搶哂啲票會輸
又黑撚哂面串柒人
fb又轉哂黑色profile pic
果個驚死無左10皮一個月既死人樣

屌，條仆街之前講撚到曾俊華求世主
話要話比個仔聽自己盡力做過
利申，由14年開始憎鳩佢

佢早幾年已經捉警權過大問題
而且都幾熟議事規則
我就最多唔妥佢上年立會差d輸唔忿氣轉全黑icon啫

又唔同富仔一齊退

佢有樣野可取就係成日開會屌鳩黑警

果d是熱狗黎，保皇泛民自決本民青都是敵人

呢條肥閪當年呃完租都可以道個歉就繼續撈落去，而唔係引疚辭職。
你就知佢面皮有幾厚啦